（股票新手）本金4萬，求百屌成材

從來無投資。尋日係富途開左個戶口，入左4萬，目標一個月賺 5千，點知第二日已經輸左1300

尋日：
2388 37.3 入左2手，37.25放哂 （想拎番錢收市前入一手騰信）
700 329.6 入左1手，博聽朝會升

今日：
1555 0.26 入左13手，想博升到0.27，點知一買就跌，0.246放哂

我想一日做一至兩個trade，請教各高手有咩建議？？

all in 最貼價熊仔
一星期十倍

放700入1299

你似賭錢買大細多過投資

投乜鬼資
熊市買正股，輸到你甩褲

唔太懂牛熊證暫時唔想掂...

另外因番工可以home office所以可以時時刻刻睇實

其實都有dd賭錢心態...
但長遠唔想係咁

以4萬本金 每月賺5000蚊 即係正股要升12.5%先做到

買電訊股 中信，數碼通，香港電訊，電訊盈科 自己簡

我其實係想一個交易日做一至兩個3萬至4萬既買賣，希望係一個波動中賺到300至500蚊
但唔太work...

笑撚死

咁你買衍生工具好過
正股仲要每日trade邊有肉食

唔撚識 本又少 又下下都想all in

屌你買一個月模擬倉有賺錢先講啦
輸死你呀

聽朋友論高玩game無意義學唔到野，所以先用真錢玩

All in老千股，然後去各大股group放流料，一升即走。

好似係。

股票唔係咁玩的
想每個月多5000, 不如用舊錢去進修
將來人工就有機會每個月多5000

一開始對衍生工具有戒心，有無低風險dd既衍生工具建議一下？

已經係ou讀緊一個pt degree了...

睇下書用下腦啦,本金4萬,每月5千,一年就6萬,咁易賺就冇咁多鳩叫post啦
舊年大牛市恆指都係升30幾%,今年你點樣賺一個double有多?

1. 千祈唔好set可以每日或每月賺幾多，無任何意義，輸心理輸死你。
2. 你只買正股，者係只係可以買大無得買細，熊唔熊市我唔敢講，但最少唔係大升市。
3. 4萬唔算好少，但只買正股就叫做少，因為你無得分散風險。

建議學下brother講，先玩模擬一兩個月再入市，唔係呢幾萬就算輸晒都學唔到野。

本來想一日賺幾百，一個月可以賺幾千, 依家清醒了

你依四萬應該係學費嚟

學費唔係問題，係輸晒都學唔到嘢，咁先伏。

話時話咁我依家可以點？我應該放左700 再買其他野定 hold 住先？

你4皮野5千5千咁月供d防守股收下息佛系算啦

2388 37.3 入左2手，37.25放哂

一個月正股升12%
冇唔係話冇，但你要扑得中囉
仲要個個月都扑得中
你做到既帶挈下小弟

財不入急門阿

一個月十幾% 有幾多個做到 都唔輪到你呢個新手啦

放心啦，輸哂佢就知day trade係唔work

醒下啦
4萬想搵5千

一係做三個月定期 起馬有錢收

多謝巴打
可唔可以解釋多d?

出去搵返個業餘小炒家個post.當你追晒成個post就會有所得着

人生第一個trade...見到嘆就好心急...

有無初學者學投資既post推介

*跌

google search 業餘小炒家

買公用股收息算啦
正股仲要每日要賺
而家啲咁閪市點實賺

賺到錢記住請小弟食抗抑鬱藥

因咩事抑鬱？

賺唔夠、胃痛醫唔好

聽完大家講我都會再做下research

新手都咁易賺呢個世界冇窮人啦

有40萬先講啦

冇解釋，自己留意開，食住5g水，近排都升得好勁

賺緊幾多？

蝕錢，不過蝕好少

戇鳩到透的操作

派息都唔差，香港電訊最有潛力，但近排數碼通升得最誇，升左30%

小馬哥跌到愈接近 292 蚊愈值買

新手，想搵易錢、快錢、大錢。

易、快、大
這三個字害死不知幾多戇鳩仔

可唔可以解多d ?

佢咁都賺到錢的話，天無眼

你想快上快落都唔係買2388 掛

我想買隻 261，博升一仙

低風險咁仲玩衍生工具把撚

咁易賺冇人跳樓

認真 你要搵快錢不如拎4萬去過大海算啦 好運點止5000 依家股票市場仲哀過正式賭當

搏弱勢股
減小交易次數
重質不重量阿巴打

支持
樓主加油！
只要有心，睇好你

只有利物浦幫到你

一齊加入破產大軍

我個名 如果巴打係爛賭或者想走捷徑既請立即離場
寧願你開開心心奢侈咁拎去食拎去玩仲好

知道了

四萬本金，我一個月可以賺就嚟2萬

我家父幫人做破產，細個見到OL廿幾歲差十萬蚊卡數都破產好慘

有無tips 呀

心痛 有無援助下佢

正股day trade,點可以1個月賺1x %。
唔輸一半當你贏

無見過真人
只係文件上見到依個case

咁玩法淨係平台費同手續費都比到你死

加油呀 等你加入

係，一個trade要百幾蚊費用

主要原因係study過衍生工具者

all in 1548

目標價睇幾多？

估張細期好過啦
3萬本仲有2萬剩黎補倉
夠守好多點

可否解釋下

btw 今日37.1

$4

美股數格仔

樓主你想要的年收益是250%，一年4萬變10萬，
唔去afford高風險基本上冇可能的。
如果想放大收益可借孖展，但同時都風險都會加大，
你本金4萬蚊，你有冇心理全輸? 冇的話建議降減要求唔好咁進取

暫時想低風險先，想比d信心比自已同女友，因為一兩個星期後可能加注到十萬
而且絕對唔可以全輸
如果一個月要求降到兩千，有無建議？

你隻1555 邊到搵番黎

"study過衍生工具" 係有做功課
不過, 應該做多少少 study 下 risk 同 return 既關係, 調整下個 expected return 先。
40K本 要求5K per mth, (即係60K p.a.) 。年計回報率要150%。

咁既期望回報 ... 可能要去澳門先比到你。

如果貪懶都搵張 2800HK factsheet 睇下 1年 3年, 5 年個rate 丫

同意呀，所以依家唔咁大貪了

另外我都要女友明我做緊咩先，衍生工具一開給我都好難解比佢聽同比到信心比佢

你問緊你女朋友借錢?

2K per mth ?! ( that means 24K p.a.)

100K 如果一年收到 4 % 都係 4K。

自己上去睇下

唔係年年都係 2017 咁好景, since launch 都係得 3.62%

要一年賺一個開, 大戶可能做到, 散戶就 ... 可以去買利物浦 (仲開心)

聽尋日新聞

得幾萬唔好玩正股 玩期權易好多

多謝巴打意見
另外巴打玩開咩？有無心得可以分享下？

如果跟新聞買, 咁你預會輸晒好喇。

你唔想輸既, 唔該玩保守路線。

大戶唔賺你錢，真係對唔住自己

師奶買股票咩

依家唔睇啦

試緊冇出色既 3 號鬥長命收紅股，開局中。
有興趣自己 back test 下
空閒錢泊 3140 (貪佢數額細)

2018 年唔識炒, 冇主題, 政局波動，隨時輸突。

買牛熊啦

4萬本金太少 慢慢草錢 起碼十萬廿萬先玩正股

樓主不如玩馬會可能仲好

建議你攞四萬去食自助餐

其實又唔可以講到4萬月賺5000無可能
都識得有朋友做到 成績仲好
只係人地花左可能十年八年
跌跌碰碰
先悟出自家一套
過程仲難免好痛苦

好多人以為股票係有formula
在我黎講我覺得更似一門藝術

由乜都唔識，去到穩定獲利
樓主其實要花好長時間領悟
唔係上連登鳩問兩句就做到

認真 你咁玩法去馬會仲好

你不如睇下報表 揀幾隻利潤 營運額 現金流都有增長嘅股
揀完應該西淨唔多隻
盡量買幾隻不同界别嘅股
遠離細價股 垃圾股 大陸民企

跟住研究圖表 揀一個適合嘅時機買入
盡量做到買在支持位 賣在阻力位
諗埋幾時要放
咁買法你輸都唔會輸入肉

4皮本金係波台比人當神咁拜
呢度就比人當狗咁撚

本金四萬想keep住每個月賺五千
屌你老母巴菲特都唔夠你黎

睇多啲書 用下個死人腦先啦
咁易賺到錢就個個千萬富翁啦

求奇去書局用1舊水買本書睇下先啦😂

唔係，係我一直有儲錢放係佢度，依家問佢拎番玩下股票

我同意本太少真係唔好開始玩，特別係D 太心雄的新手

廿萬本想每月賺一千應該點玩

建議樓主月供823 66算啦 你唔草大個本一心雄果幾皮野就輸晒

買reits, 收息大概5厘

買細期好過啦,每日目標執30點, 一個月都5千UP

咁好簡單, 買5號仔收息, 每個月穩袋1千

低風險近必賺的，你預年回報得4%左右，你一定會覺冇肉食，
如果你一個月要求降到兩千，都係年要求回報成60%，
講真在呢個熊味濃的市除非你好好彩，否則真係留手為妙，

我覺在呢個市玩day trade 真係難過過大海賭同去搵馬會玩，
利申: 衍生工具我唔熟

唔好諗賺，不如問下自己容忍到蝕幾多。
如果只係問下連登仔就可以用4萬本，1年賺2.4萬，回報48%，巴菲特就唔洗日日讀8個鐘年報，書籍。成個香港冇窮人。

比個數據你，恆指由第一日開始到而家，複合年回報只有8%，你認為你憑咩取得高於大市既回報？

60%先正確*

說真的，買美股好過港股

4萬本真係少，玩衍生工具就連學費都未夠交

證券交易所裏，沒有十拿九穩的勝仗。如果真能保證贏錢，就不會有人為了1小時後要趕到工廠上早班，而在清晨五點起床了。 -科斯托蘭尼

第一個你犯嘅錯 就係以為股市穩賺 咁易賺冇人打工啦
第二 你完全唔知你做緊乜 買股票唔係就咁禁個「買入」制 係你未搞清楚之前唔好再入場 我亦勤你賣晒d股去

每個人性格，承受能力都唔同； 細個唔識野，睇極都唔明點解啲股票書唔會講到咁食，越大越發覺，條條大路通羅馬

不如用3000 蚊去誠品買幾本書 慢慢睇
學下啲用詞 波浪 指標 等等基本野先
加油

建倉嗰時最緊要知道自己做緊乜，風險喺邊，然後設法降低風險；降低風險方面，衍生工具或者可以幫到你

都係
股票真係好個人
即使係同派，實際操作上都可以好唔同

所以跟人買都無用
要長贏，就一定要有屬於自己既技術

不如將4萬分4000次
每次用十蚊去賭
睇下有冇一次可以贏到二千五百萬

睇樓主個格就知佢想搵快錢啦，仲叫佢買正股

玩外匯
有50000本每月5000已經算少
問股票俾人當狗咁撚

想係到學投資

願聞其詳喎上海哥

笑死我
聽我講 4萬拎去玩馬會算啦
小心玩 玩低風險每月2千就一定有既
5千就再睇

人地幾十倍槓桿都覺得危 仲同你400x 玩呀

月賺12.5%,巴菲特都唔夠你勁

美股最正

連登仔：4萬食兩餐都冇左

買1548

加息喎 比我就唔買下派住

40000賺五千其實又唔係無可能嘅，不過要睇幾長時間，氣氛，板塊帶動之類d嘢
加油呀樓主，我比信心你，係就係本少，不過初玩有好處，當你掟四萬人地掟二十萬落去同一隻股度，當隻股跌三分一你先蝕萬二，人地已經六萬😂😂樓上嗌你儲足廿萬先去玩果d咪就係呢咋人囉

你應該當而家係儲＄，一有閒＄就買，唔好理佢，有時股票d收益唔係平均每個月比到你，可以長時間之後一個升浪已經冚到你等咁耐想要嘅總收

我見過身邊太多人見人地中股呀中六合彩之後又話人又乜又柒，我心諗人地唔係去嘗試去買，又點會中，你中六合彩都要揀咗no先啦，所以肯去試係好事，但心態要調一調先

我N年前就係試過外匯HKD50000本海外玩100倍 daytrade，
第一日賺HKD6xx，
第二日賺HKD1,0xx，
第三日賺HKD6,5xx，
第四日我心諗「發了 ! 可以辭工唔洗做了」當晚，我輸了HKD$25,0xx，
我成兩個薪金。
要賺錢唔難，要穩定地長期賺好難

睇緊周顯本炒股密碼ok嗎

daytrade 要炒股，不如炒期油

要搵快錢就玩衍生啦 仲玩正股係度磨
仲要唔係玩創業板

另外用富途你不斷trade正股 手續費會蝕死你

痴線 4萬蚊本想一個月收5000
如果得既話我儲多兩年錢咪退休

痴線佬

1/8既複利息增長,好和味

900

入嚟笑吓以前嘅自己

high risk high return

4萬變10萬係有方法
但你願唔願意用40萬甚至更多嘅錢去搵?

交下學費先
遲d 你揸住仲大筆錢
就有經驗了
唔好炒牛熊
熊市 可以買股
長遠 都ok
如果係我就會買細細粒果d
一個月都有幾千

High risk high return 係俾嗰啲唔識金融市場嘅人睇架咋

應該寫做 high return high risk

Ig search 下 stockdaytrader_

關巴唔好咁啦

輸了50%本

same

大棍

聽日部署：放700 all in 1883

揸到派息

不要all in
分注買

介紹你睇本書 叫 Family inc
如果你真係有心成家立室

上google book 睇左TOC, 好似太high level

thsnks巴打！
咁應該分幾多注？

連登貼倉短炒=等收皮

笑死，咩都唔識叫佢睇d講交易策略既書

做乜你地咁自私唔比人拎4萬去炒，等佢輸清先學到野，唔好比佢以為錢咁易賺。好過將來輸40萬400萬先學識

又一個以為自己係百年一遇既新手股神
一個月賺5000

巴打，電訊股好呀

輸唔起不如退出吧

入啲共用股
有派息 唔輸通漲 都偷笑喇

公
手快快打錯字

OK 咁點樣賺12.5%?

樓主唔聽教

上星期買左熊仔今日已經變十幾萬

剛剛入左 61287 6K

d 錢比700 坐住, 唔忍心坐左咁耐依家先走

有時覺得自已太後知後覺...

隻熊

樓主輸左一萬味

26/9坐到今都叫耐

又話唔買牛熊

收到風樓g然到fat fat.
e家睇緊樓了

0.104入 0.106放左
入左牛

無計見買正股無咩生機，入dd試下先

g持

依家究緊兩千幾
希望搵得番

700呢啲接近無息派既無得守架，set止蝕唔對路就認輸啦

本金4萬一日就想賺幾百, 咁香港應該冇人返工了

題外話問一問大家，有無一d 香港programme / Data Science 既短期課程 （ 6 個月 至一年 ）可以提介下？ 學費公司幫我出，首選 offline 課程， 感謝

搵趨勢可以上

睇邊隻資金有上升趨勢

收手啦，唔好拖埋女友落火坑

我番生啦！！！！！！
多謝65070！！！！！！
0.97 入 1.91放左

每月賺5000 番多幾日工仲好啦

有時星期六日會番下酒店炒散

入左幾耐